元朗西鐵

我前面就係元朗站 卡住左落唔到車 好嬲呀 我要返工

推

我喺笑康站架車企咗10分鐘啦！車裡面班阿叔阿姐好嬲呀你地班死廢青

715要到元朗返工 遲到喇屌 好嬲